
                      Película interesante, que si bien no es una obra maestra, te mantendrá  atento toda la función.  Me agrado mucho la actuación de Mark Wahlberg, (de verdad con esa pokerface tiene buen perfil de ludópata) Y un buen lenguaje corporal.   Siento que el director (Rupert Wyatt) hizo bien su trabajo transmitiendo ansiedad, drama, desesperación y necesidad de amor. Se me hizo muy bueno el final, me dejo muy buen sabor de boca. Película agradable y dinámica. El soundtrack de lo mejor que había escuchado.  Hoy en día mucha gente vive y lucha contra su adicción al juego, de verdad sinceramente vale mucho la pena, Puede ser que se identifique un poco.   Me sorprendió, era más de lo que esperaba.
        
            